好L尷尬- 拜登就職

按照慣例，總桶喺國會宣誓就職後會通過賓夕法尼亞大道走向白宮，沿途接受支持者既歡呼，但今年唔係警衛記者就是旗幟，拜登行行下聽到一名疑似支持者喺度呼喚自己，即刻衝埋去握手簽名，點知原來係個記者，呢位記者問佢是咪偷左...

7

即刻走

偷咗乜？

佢好似跑起上嚟會暴斃咁款

公道D，佢跑左幾次，除左依個記者外，仲有一次黑人，一次細路女

結論，依條廢老真係好撚假

相信細路女嗰段路係真心嘅

要不是有肺炎，個場一定充滿住支持者，隨時逼過支那啲泳池

The election

偷左特朗普個心

day1已經咁柒

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

80歲人仲咁跑得，算係咁。

嚟緊呢四年一定有排佢受

冇侵侵係到壓住
一定好多戰爭好多自殺式炸彈襲擊
北韓一定射導彈

睇見佢幾廿歲人仲跑
一陣仆街就好笑